{"11":{"question":"test","a":"masina 1","b":"masina 2","c":"masina 3","ans":["a"],"cat":"B"},"12":{"question":"Cine trece primul in aceasta situatie ?","a":"masina 1","b":"masina 2","c":"masina 3","ans":["a","b","c"],"cat":"B"},"13":{"question":"Cine trece primul in aceasta situatie ?","a":"masina 1","b":"masina 2","c":"masina 3","ans":["a","b","c"],"cat":"B"},"14":{"question":"Cine trece primul in aceasta situatie ?","a":"masina 1","b":"masina 2","c":"masina 3","ans":["a","b","c"]},"15":{"question":"Cine trece primul in aceasta situatie ?","a":"masina 1","b":"masina 2","c":"masina 3","ans":["a","b","c"]},"16":{"question":"Cine trece primul in aceasta situatie ?","a":"masina 1","b":"masina 2","c":"masina 3","ans":["a","b","c"]},"17":{"question":"Cine trece primul in aceasta situatie ?","a":"masina 1","b":"masina 2","c":"masina 3","ans":["a","b","c"]},"18":{"question":"Cine trece primul in aceasta situatie ?","a":"masina 1","b":"masina 2","c":"masina 3","ans":["a","b","c"]},"19":{"question":"Cine trece primul in aceasta situatie ?","a":"masina 1","b":"masina 2","c":"masina 3","ans":["a","b","c"]},"20":{"question":"Cine trece primul in aceasta situatie ?","a":"masina 1","b":"masina 2","c":"masina 3","ans":["a","b","c"]},"21":{"question":"Cine trece primul in aceasta situatie ?","a":"masina 1","b":"masina 2","c":"masina 3","ans":["a","b","c"]},"24":{"question":"Cine trece primul in aceasta situatie ?","a":"masina 1","b":"masina 2","c":"masina 3","ans":["a","b","c"]},"25":{"question":"Cine trece primul in aceasta situatie ?","a":"masina 1","b":"masina 2","c":"masina 3","ans":["a","b","c"]},"26":{"question":"Cine trece primul in aceasta situatie ?","a":"masina 1","b":"masina 2","c":"masina 3","ans":["a","b","c"]},"27":{"question":"Cine trece primul in aceasta situatie ?","a":"masina 1","b":"masina 2","c":"masina 3","ans":["a","b","c"]},"28":{"question":"Cine trece primul in aceasta situatie ?","a":"masina 1","b":"masina 2","c":"masina 3","ans":["a","b","c"]},"29":{"question":"Cine trece primul in aceasta situatie ?","a":"masina 1","b":"masina 2","c":"masina 3","ans":["a","b","c"]},"31":{"question":"Cine trece primul in aceasta situatie ?","a":"masina 1","b":"masina 2","c":"masina 3","ans":["a","b","c"]},"32":{"question":"asdasd","a":"asdasd","b":"asdasd","c":"asdasd","ans":["a"]}}